麻煩刪除錯誤留言

麻煩刪除#3969的錯誤留言

呢個? Starhub都幾少人用

Yes, 我係新加坡出差